急！！要求增加置頂推文、中英對照版本功能

一個下晝，政府放少少風就成版都係撤撤撤
人地未講撤就自己亂左陣腳先，有用既po唔見哂

強烈建議增加置頂推文
首先係頁面上面加設5-8個置頂限額，以顯示頭5個網民最想置頂既文章（可以每台分開/成個連登）
一個post入面每人30分鐘內只可以用一次置頂推文，2小時裡面只可用5次。置頂推文要比普通推文既效果加倍，或者另外加，淨用置頂推文黎決定係唔夠，正皮要過某數字，先將整個post既置頂效果生效！以分番開 有用既post 同多人認同既post，等網民可以討論到之餘又可以知重要資訊。

第二，又話打國際線/引入外國人，用英文台我覺得唔太可行，好似轉載人地既文都要翻譯先有人睇，仲想有人打英文討論？反之，人地都要有英文版先睇，所以中英對照得得閒既人自由發揮先更有效率。加完功能後，可以比外國user揀顯示內容既中英對照文版本，如果冇人幫釋，可以使用Google translate api先提供生成英文版，再供網民改。係db加多個欄位姐，試下啦

加油！

推

不推文回覆已經唔夠用
請連仔關注！

907 908

721 831

請連仔救救連登

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!